唔講咁多，椰子巴好波

who

做乜撚野。

邱文先係椰子喎

邱文勁呀屌

柒撚到

本土派啲人係咪個個都一知半解
樓主上次已經柒過一次

G持邱文俊

邱文勁先係呀

係，文仔丫嘛

又關本土派事
左膠膠上腦?

唔關事?
咁你乜野都入晒左膠數又係右膠上腦?

不如你講下點解關事
是鳩旦啦 咁你係唔係左膠先

樓主出嚟解下畫

知名度要搞搞

下次學方國珊, 括住哪吒

D BANNER要:
邱文勁 (椰子)

冇咩好解
柒咗囉

柒撚到喊

罰你去影返啱嘅poster